[高登舊事回顧1] 中學雞自稱黑客 挑戰高登仔

見到美國有15歲黑客偷左7億bitcoin 成班人都話香港人唔會出到咁既天才 令我諗起Net Send

Net Send，一名自稱中級黑客的網民，自稱全球天才隊成員之一，識得高級HTML語法和cmd程式語言，因在facebook發表將會攻擊該網站的言論被高登人發現和起底。 其他網名: 網絡洛克人, 中級黑客

在2011年10月26日，Net Send自稱將會在11月5日幫黑客群組攜手對付facebook，並宣佈該日為FaceBook之死。高登人知道Net Send的言論後對他強烈恥笑和觀看他過往言論。Net Send知道後在facebook對高登人宣戰，指高登人不可能把他起底亦自稱「我從不怕人，只有人怕我。」 高登人對Net Send極為自大的言論極為不滿，迅速將其起底。

有高登會員「我係超級比達」報警，指Net Send不誠實使用電腦，得到警方的書面回覆。

香港討論區及Uwants因維護關閉
2011年11月5日，香港知名網站香港討論區及Uwants關閉數小時，有高登人大驚，認為Net Send與其印度黑客朋友開始進行攻擊報復，深恐Net Send有進一步行動，攻擊高登；後來有網民證實香港討論區和Uwants只是在進行系統更新及維護，因而關閉數小時。

QOOZA-CPU電流中毒論
Net Send早在2011年1月13日發表此偉論，其後被轉載到高登，被高登人恥笑。他發現後隨即刪除此偉論。 原來插唔同既USB位,CPU電流會唔同,插後邊中毒機會低D,插前邊中毒機會高D

黑客技術升級歷史

drop到得返電腦科

自稱有FB 妹妹 list

網絡洛克人來源

呢條友都記得

好屌爽!

I laughed , really.

唔知識寫C++未

黃絲手足

好手火9掛住中級黑客 唔知升左級未

中級黑客 net send

想知佢黃定藍

唔知而家近況點 做到佢想做嘅嘢未 中二病係一時 但理想係一世

講咁多野最後都係叫人讀好D書 之後先搵得份月入兩三皮既工

1

有無其他

幾多年前個post，如果10年前都叫幾高